匯豐換USD 有優惠

岩岩開個手機銀行app 按按下發現HKD 換USD 個價仲平過拎出去百年個價

換yen 都有平 有係平過百年

唔係特選客戶 得7.83 usdhkd

咁突然 又冇收到email

普通理財戶？

咦 我都有

點解我USD個rate係7.73 反而你係7.79

我都係

咩戶口？

按揭户口？

明智理財也有這個價……

advanced

應該唔係睇你咩戶口

有冇搞撚錯

7.73 低過浮動區間wor

email 講左特選客戶

我換7.83
恰鳩me

其實我覺得銀行好多時都平過所謂嘅平嘅找換店

特選客戶先有

同樓主一樣都係有扣0.0373
但個戶口冇用過咁制
最普通個戶口 算平定正常價
係既話fps啲錢去大貓先

我無

唔係特選客戶都平過出面啲兌換店
匯豐轉性普通客戶竟然食咁少價

唔係大額 去旅行換成皮野以下
去銀行客戶跟本就慳時間過去找換店